iPhone pro12 max 官網手機殻

大家會咖會係apple store 買3百幾嗰個手機殻？襟用嗎

會唔會

我買左一個透明一個皮

官方有透明咩？

Mag safe透明果個

好撚冼手..用緊

我手汗多 好啜

買開皮殻

皮套 高質

皮好過膠？

膠既磨擦力高d

一出就買埋皮套

皮ok
其他就唔洗買佢

官皮一出即買

日日用酒精抺
四隻角已變色
但唔理繼續用

影張相嚟睇吓

有乜特別？

邊一隻套

唔計淘寶，暫時只有官方出MagSafe機套
買左皮套感覺唔錯，矽膠放喺褲袋每次拎出來都會啜實，連褲內袋一齊扯出來

用左2年，本來鮮紅色

官皮揮手 11pro隻popo 綠勁靚🤤暫時咁多款殼手感最好都係官皮 官皮外一律唔洗諗

apple皮套好高質，但係所有皮都係一跌就花

一跌肉赤到仆街

爆左三四個